納指新規定上市公司董事會必須有一名女性及一名LGBTQ人士

Nasdaq Joins Goldman in Corporate Push for More Diverse Boards

Nasdaq Inc. plans to require more diversity on boards of directors, the latest push by corporate America to encourage change as regulatory requirements remain unlikely in a gridlocked Washington.

Under its proposed rules, most companies listed on Nasdaq’s U.S. exchange would have to include at least one director who identifies as female and one who identifies as an underrepresented minority or LGBTQ, Nasdaq said in a statement Tuesday.

???

搵個董事出櫃咪得囉

等緊物極必反個一刻
d女權/同性戀權既人係點樣理解咁樣針對一個性別/一個性向，一定要某個性別某個性向既人做某d既工作，其實都係歧視既一種?
對於有能力既人，但因為唔係女仔、唔係同性戀而失去左機會，明明都係逆向歧視wo

underrepresented minority 大量印度人同中國人入board

左膠政策？
咁有一個好重要嘅問題 女性嘅定義係點

如果有個人
Body天生係男性又肯唔做變性手術
但係認為自己係女性咁又點算先

呢啲case完全係左膠嘅至愛

我話我係LGBTQ 你點證明我唔係

英文話identify as an
即自認係女性就ok

左鳩：check屎眼

秒

underrepresented minority 都得！

好

增加厭悪

捧殺班撚樣

plans to
proposed rules
講到好似已經過咗咁

點解唔係必須有Asian?
歧視Asian?

搵個男人變性做女人
咁就加一個就夠

直播插屎眼

因為左膠思維入邊ASIANS 唔係underrepresented minority

我話我係一仔

痴撚線

左癌

好多人即刻轉基

你話你係性別認知其實係女
但又係LES 所以可以屌女

最少一名男士

on9

因為Asian有錢人同高學歷比例多 班左鳩唔鐘意 佢地鐘意又窮又智力低嘅失婚變性Les嘅黑人女人

要求做鴨都要有女人

Among S&P 500 boards, 37% lack at least one Black director, executive recruiter Russell Reynolds Associates said in October. The same study found that ethnic minorities across all companies on Russell 3000 boards surpassed 10% for the first time last year.

歧視撚

開會著女裝

搞掂

咁我係雙性戀 不過咁岩依家係有女朋友姐
升我please

成個亞洲嘅人都當asian
最後應該係大量印度it精英

女都算 同性戀玩咩

所以呢個rule好撚on9

即場進行一場性行為比判審觀摩

班左鳩永遠都唔明 真正嘅平等就係有能者居之
仲有教育下一代”無分性別種族同性取向 所有美國公民意識都只有一個term, 美國人”
下下都要用policy 去”保障” 某個種族同性別只會帶黎更多逆向同隱性歧視

奶鞋底上位外，現在可以扮基LGBTQ

見工必勝法:
I am gay!

夠唔夠基佬？我可以

癲撚夠未

是但搵個男既話自己既性別認同係女，但係係tb style既女同性戀者

冇穆斯林？
你仆街喇

搵個男董事變性 性別認同

公民意識到只有一個term, 美國人” [垃圾iOS dictation

連登好多有J絲。

資本主義

諗起 south park 有集係大隻佬 identify 佢自己係女人

agger

唔怪得2028美國gg

當BLM可以咁大聲話要斬傷ALM嘅人
就知道呢家個世界幾撚荒謬

性別崎視? 點解無規定最少一名男性
但就最少一名女性?

世界已經痴撚左

最少一名女性都算啦 起碼都佔50%人口
LGBTQ人口比例咁低都要佔一席?

我睇好快再多毒撚,LGBTQ 再多個P

玩到咁，真的美帝必敗！

聞下有冇屎味

想講呢啲真係好多餘明明平等應該係單純按能力去爭取呢啲職位 而保障係盡可能禁止啲人會作出能力以外既考量 整呢啲野做乜鳩

利申：gay

揾個董事宣布自己性別認同係女性咪得(女+變性)

喺連登大把gay呀 trans呀 扮反gay

真係on9 乜撚野詞黎
咁矮撚 痴肥撚 唐氏 弱智 精神病人 咪仲underrepresented

本身去區分女性同男性已經係一種discrimination

計我話應該上市公司董事會必須有一名窮人及一名殺人犯

你唔係圍內左膠既 就算你直播屌黑鬼屎眼都唔會埋到堆

同入異性廁所一樣
睇波現場永遠有女人因為太急衝入男廁，佢自認為係男人就ok，用膠玩爛左膠個rule

呢條友當LGBT

真係好羅命
可能外國真係和平得太耐，先會咁

異性戀=Gender Fluid 但目前固定為異性戀 九撚唔搭八 為搞而搞

連登仔睇標題就夠

我性徵係男性，但係identify自己係女人
而雖然我identify自己係女人，但係都係中意女人
咁算唔算係les

等睇到前一鳩斬撚死呢班撚樣

物極必反

唔怪得Tim cook出櫃 原來收到風

冇撚有錯

咪睇吓點

屌你係咪盲撚咗，Nasdaq Inc. plans 計劃咋大佬。勿做標題黨！

I'm a Pre-transition Transexual Lesbian

即係男人

叫個CEO自己出黎做哂佢 LGBTQ同時係sexually identify 女人 一舉兩得又照原本生活

利申：我既性別係阿帕奇攻擊直升機

估唔到現代文明竟然倒退到2千幾年前既支那西漢

係扮孝順扮好人就可以做官

搞咁多野把撚咩
十四億中蟈人幾時有得投美國總統阿

衫都唔撚使換
你話你係Crossdresser就得

話自己係bisexual一定得
程度問題姐

呢樣好似就係叫Transgender

直接話自己係雙性戀得唔得

咁多鬼怪嘢，全球似冧市咁欵，坐穩似冚球剷

逆向歧視

真

咁你仲唔去應徵

歧視attack helicopter

即刻諗起最近有本書就係講美國呢類被害者心態同左膠橫行點樣令到個社會沉淪識身邊好幾個LGBT都覺得呢類政策好撚鳩

On9 返工睇能力理得你性向
到時班細就算唔講一樣睇你唔順眼
搞到特權楷級更加比人歧視

當左LGBT+係殘障
女人都係

痴線，另一面既歧視

最公平係個個戴頭盔變音器返工

我個名